import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: '1. ใครเป็นผู้ชนะในฟุตบอลโลก 2018?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) อังกฤษ',
      'b) ฝรั่งเศส',
      'c) บาซิล',
      'd) โครเอเชีย',
    ],
  ),
  Question(
    question: '2. ใครเป็นผู้ทำประตูมากที่สุดในฟุตบอลโลก?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) ลิโอเนล เมสซี',
      'b) โปเกบุง',
      'c) มิโรสลาฟ คลอสเซ์',
      'd) คริสเตียโน โรนัลโด้ ',
    ],
  ),
  Question(
    question: '3. ในฟุตบอล, ทีมไหนมีชื่อเสียงว่า "Red Devil"?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'a) แมนเชสเตอร์ ซิตี้',
      'b) ลิเวอร์พูล',
      'c) แมนเชสเตอร์ ยูไนเต็ด',
      'd) แอสตัน วิลล่า',
    ],
  ),
  Question(
    question: '4. ในการเล่นฟุตบอล, กฎหมายในการหยุดเกมเมื่ออะไรเกิดขึ้น?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) ผู้เล่นบาดเจ็บ',
      'b) ใบเหลืองถูกแจ้ง',
      'c) มีฝนตกหนัก',
      'd) การเล่นช้ามากเกินไป',
    ],
  ),
  Question(
    question: '5. นักฟุตบอลที่ได้รางวัลบัลลงดอร์มากที่สุด?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) ลิโอเนล เมสซี',
      'b) คริสเตียโน โรนัลโด้ ',
      'c) คาริม เบนเซมา',
      'd) ออร์ลิง ฮาแลนด์',
    ],
  ),
  Question(
    question: '6. ทีมไหนชนะฟุตบอลโลกในปี 2002?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) อิตาลี',
      'b) บราซิล',
      'c) เยอรมนี',
      'd) ญี่ปุ่น',
    ],
  ),
  Question(
    question: '7. ใครเป็นผู้รักษาประตูยอดเยี่ยมในฟุตบอลโลก 2018?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) ดาบิด เดเคอา',
      'b) อลิสซอน เบ็คเกอร์',
      'c) ยาน โอบลัค',
      'd) ติโบต์ กูร์ตัวส์',
    ],
  ),
  Question(
    question: '8. สโมสรฟุตบอลไหนได้รับการเรียกว่า "เสือใต้"?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) แมนเชสเตอร์ ยูไนเต็ด',
      'b) บาเยิร์น มิวนิค',
      'c) เชลซี',
      'd) ดอร์ทมูน',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        '9. ใครเป็นผู้ชนะรางวัลบัลลงดอร์ประจำปี 2022?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) คริสเตียโน โรนัลโด้',
      'b) ลิโอเนล เมสซี',
      'c) กาก้า',
      'd) คาริม เบนเซมา',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        '10. ใครเป็นผู้ชนะรางวัลฟุตบอลโลกในปี 2010?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) สเปน',
      'b) อิตาลี',
      'c) เยอรมนี',
      'd) อังกฤษ',
    ],
  ),
];
